樂視係咪玩唔到落去

「樂視體育香港」的內部員工群組內正流傳，公司因長期欠租，將會在本周五被封鋪。而根據消息，一名公司管理層證實樂視體育香港會在本周四（15日）晚上「熄燈」。與員工群組指業主或於本周五上門封鋪的消息吻合。對於往後英超、NBA 體育節目的直播如何安排，還有訂購了樂視體育服務消費者的安排，該管理層則未有透露。消費者委員會正密切注意事態發展。

日前樂視體育香港（LeSports HK）無法播放英超雙紅會曼聯對利物浦、阿仙奴對屈福特以及其他多場賽事，畫面上出現「無法播放此節目 錯誤代碼：3000」、「無法播放此節目 錯誤代碼：1」的訊息，而出現問題的是樂視盒子。在 3 月 12 日傳出樂視體育香港內部員工消息，指故障原因是公司拖欠網絡供應商的費用所致。